[改詞]一生纏繞，心甘情願 原：《雲圖》

原曲：《雲圖》
原詞：梁栢堅
作曲：Sammy So
編曲：KOLOR
監製：KOLOR．Candy Lo．Ben Lam
---------------------------------------------------------

《髮纏》
改詞：一聲冷笑

童年的稀疏 披散在你額前 未冠 已會掛念
隨微風一吹 轉眼密似木棉 常見 仍未忘未厭
總要待暫別 才驟覺正蔓延 早已繫結 聚時未見
一切合定律 年月過會漸長 不帶雜念 未曾內斂 自然

情如火一般 心裏逐處亮燃 熱熾 直上目前
誰能分得清 熄去或斷繫連 紅線 純淨而未染
所有動或靜 傳遞到我目前 思緒撥亂 為求望遍
不夾雜誤會 唯獨有愛在纏 縈牽

*人生有路百千 任意選 別理哪款抉擇長在你左右
伴你走 靈魂上滿繫柔柔
餘生 未會分 為了眼光照舊凝視那身後
瀑布般 同談論往事如流
驚醒一剎 可緊握滿手 枕邊一晝
跌過亦有救 動盪時候
不管多潦倒 外貌或襤褸
也分享夏與秋

原來春方歸 所以望見夏蟬 拂去 亂你額前
柔和輕輕梳 傾訴着我諾言 俗套 從未忘未厭
總會在附近 陪伴你八十年 走過漫漫 幸能遇見
剪這段蜜念 然後結作誓詞 如仙

*

如果往後變灰 又變蒼 願你記得那日橫道與窄巷
到處闖 無懼在某地徬徨
仍可 在記憶 歷遍那雙少艾黃葉裏相望
烙印般 回味着永未埋藏
一生一世 日日復明日 牽手不放
以愛互靠背 共渡濤浪
多兇險世間 邁步便同往
攜手走遍四方
纏繞絲線紮綁

路過可以比個like,

竟然有巴打同我一樣會聽雲圖
堅正

我以為係果首交響樂雲圖改歌詞

thx

咩嚟

好正
kolor 咁多歌最鐘意依首

個感覺唔似kolor

若你也感到極迷惑與負荷
願你可 聽這歌仰望銀河
正皮

多謝

hi

"願你記得那日橫道與窄巷"
依句好似唔太順 或者我錯覺

"一生一世 日日復明日 牽手不放"
依句好正

有咩唔順

皮已正

係咪 窄 拗咗少少音做 翟

!!!!!!一言驚醒洛克人

多謝柒叔

唔係話唔正 啲詞語都用得幾靚
但好似有幾段無乜意思（可能係我get唔到 ）
例如第一段成段
不如巴打解釋下

作者已死

求唱

好詞真心
一路睇一路自己唱

多謝
btw 巴打個會員編號差d係8964

有幾下旋律同Yesterday once more一模一樣

推

冇計
搵唔到mmo....

lm
好鍾意雲圖呢首歌

首歌一開始個幾句

好鍾意雲圖
但無咩人聽
難得有人改詞 高汁

有冇人咩唱

試下

雲圖